\subsection{Musskriterien f"ur das Routing}
Alle Musskriterien wurden implementiert.
\subsection{Wunschkriterien für das Routing}


\begin{itemize}
	\item Wunschkriterium ''Routing mit Zwischenstopp'': \textit{Ja}\\
	\item Wunschkriterium ''Wechseln von Stockwerke durch Anklicken von Treppenhäusern'': \textit{Nein} \\
	\item Wunschkriterium ''Unterschiedliche Routing für Fahrradfahrer und Fußgänger'': \textit{Ja}\\
\item 	Wunschkriterium ''Barrierenfreies Routing'': \textit{Ja}\\
\item 	Wunschkriterium ''Anzeigen von Streckenlänge und Wegdauer'': \textit{Ja}\\
\item 	Wunschkriterium ''Automatische Vorschläge beim Suchen von einem Gebäude, sowohl bei Namen, als auch bei Adressen.'': \textit{Nein} \\
\item 	Wunschkriterium ''Drehen von Karte und Grundriss'':  \textit{Nein}\\
\item 	Wunschkriterium ''Favoriten'':  \textit{Ja}\\
\item 	Wunschkriterium ''Verschiedene Sprachen'':  \textit{Ja}\\
\end{itemize}





\subsection{Musskriterien f"ur das Administrationswerkzeug}
Alle Musskriterien wurden implementiert.

\subsection{Wunschkriterien für das Administrationswerkzeug}

\begin{itemize}
	\item Wunschkriterium ''Skalierung und Verschiebung von Grundriss und Kartenmaterial'': \textit{Ja}\\
	\item Wunschkriterium ''Verschiedene Typen von Knoten'': \textit{Ja}\\
	\item Wunschkriterium ''Barrierefreie und gesperrte Kanten'': \textit{Ja}\\
	\item 	Wunschkriterium ''Lokale und globale Datenbank'': \textit{Ja}\\
	\item	Wunschkriterium ''Bedienungshilfefenster'': \textit{Nein}\\
	\item	Wunschkriterium ''Statistiken von besonders oft gesuchte Orte.'': \textit{Nein}
\end{itemize}
